有冇人抽中豐澤個200部switch?

如題

唔中（如果已出結果）

已公佈？

點解要抽? 部機出左幾年喇喎

利申: 一出即2340入手

幾錢賣

睇到呢個post先知有得抽

使唔使頒個獎俾你？

已經抽完，我等緊出結果

佢幾點派彩都好似無講

留返個獎比自己啦 跟風傻仔

中籤通知： 中籤嘅會員將會於4月22日收到豐澤App內的推送訊息通知

如果今日收唔到notification 就即係唔中

lm

Lm

我都等緊
又唔講幾點公佈
不過本身都無乜抽獎運

得200部 究竟有幾多人抽

完全冇消息 係咪真係會有人中

係咪要等到2359

係咪呃人登記做會然架

等到2359都等唔到

公佈左結果都通知聲好喎

留個名先

希望中

聽講中唔中都會通知

未有通知 但難抽過wiki罩

話in-app通知好撚on9

淨係係個app彈通知出黎中獎會唔會憨膠左少少 萬一佢通知左我又睇唔到唔小心禁左清通知咪gg囉

有通知 抽到

App入面睇得番

未收到通知

message box?

真？圖？

派左結果,抽唔中,
個內容仲有講今次唔中, 自動登記左下次抽簽,
星期五仲有另一輪

收中既話 $3500放

圖?

邊到睇

去電子優惠卷到睇 抽中嘅話個到會有出張卷你買

佢通知彈出黎

無喎
App入面乜都無

抽中係電子優惠卷
抽唔中訊信叫你星期五再抽

Me too

乜都無😂

唔中話星期5有消息有得再抽

抽唔中

【❣️感謝支持豐澤 Nintendo Switch 套裝登記抽籤活動❣️】今次抽唔中嘅你都唔使失望住，因為你將會自動參與下一輪嘅抽籤，唔使再登記💥 詳情會喺今個星期五公佈，記得留意呀!🤩

有冇人抽中有圖

Same, inbox入邊乜都冇

隔離post有

唔中
自動繼續抽下一水
星期五再公佈

唔中

有冇人個app自動登出左?

App都入唔到

app似死左 用safari睇啦

個app入唔到

邊可能有人中，肯定內定啦

我睇到我自己有新message 但入唔到app

唔比人地淨係鐘意玩動森先買？咁就話人跟風
利申 一出就買左 亦冇玩動森

唔怪得豐澤嗰app排appstore第一
依家先知有得抽

入唔到app

完全入唔到app

個網死埋

Free?

抽中可以原價買

死ser
btw係咪冇動森版？

抽唔中會收到呢個message

屌
點解我無msg 既

紅藍版+動森game, 豐澤fb話動森機無貨

係個app右上角個信箱你按入去睇睇

無

可以再等多陣...可能未load得切 打定輸數先

個app都入唔到...

員工自已食返晒 把撚

鍾意動森定鍾意打卡

唔係跟風傻仔既 係遲買仲要貴幾舊啫

其實除左動森
仲有咩game 值得玩
switch 係咪無乜好似ps4果d 連線game?

好撚on9, 又冇email通知
幫屋企人抽logout再in都唔知邊到睇中唔中

芒享算唔算

想問下出完呢個推送通知, LOGIN入去後會有呢個訊息嗎?
因為剛才見到個推送都未睇清楚CLICK入去即去咗LOGIN , LOGIN 後又冇訊息?

*亨

死SERVER 了!?
話乜春正在升級您的購物體驗...

諗住買6百幾蚊兩隻驚，但唔知買咩

想買部幾年前出嘅機重要抽，真折墮

9成人抽黎咪炒，咁多自用咩

我click 入去果下，個app係有一版show 呢段字，但一quit app 再入訊息果版就乜都見唔到

做乜要用push notification， 唔用sms/ email 通知

No network

點解公佈結果都會死SER

個ser死到25號再同你講抽中

唔中呀

有二百人抽中囉

on9, 有彈app 通知但又入唔到，究竟係抽中定抽唔中

殺耳達傳說

apps都開唔到

有冇人同我一樣又冇信息又冇優惠卷究竟喺咩狀況

What

No message

我有push msg , 不過app 又冇卷，有冇訊息，乜q都冇
有冇人都係咁

Dklm